其實廿五歲以上女人單身又有乜好怕啫

其實好撚怕

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

留意返呢個係（142)

點撚算呀
有冇人身同感受
歡迎叫春

冇人

船p

me here

放工未

大把人

圖呢？

lm

冇人講野

Lm

咩圖

星期六 矛野想講

訓到無咗個星期六屌

一陣出去睇波

今晚兩場都好正

訓醒就見到你user name

我都瞓左晏覺

放咗 去緊gym 沖涼！

好想瞓

攰到冇力落街買野食

食咩呀

訓

真係好可怕，好聽d 獨立
難聽d 賣剩既菜

沖完涼爽

姐姐25歲了？

今晚出去

又真係太難聽

想講咩呀

今晚想食pizza

有同事過大海玩，好羨慕

玩咩先

牙怪 訓醒未

今晚屌波

搶禾1001

冇瞓 好眼瞓

溝女了

齊齊屌波
你撐邊兩隊架

正呀

已allin兩位球王對家

支持烏拉圭
同法國

嘔好未

有無識人讀過心理學
份人係咪奇怪啲

又爆

奇怪指咩

諗野方向方式唔同？

冇事啦

多得新人s喺度吹水

用一個point都判決人地係咩人
然後話：我讀過心理學所以我知

我可以退休了

呢d 係佢on9

好撚攰

係
大家諗嘅野唔同
好sensitive

佢咁答真係屌咗出黎

要加入一齊吹

佢咁答會想反佢白眼

依個叫自信同自大

係咪傻架 心理學咁用架咩

係識少少扮代表

有啲嘢想問
如果一個女仔真係好忙
但如果有人約佢，其實會唔會抽啲時間出黎同個男仔出去
個男仔只係正正常常個啲

我係提子撚

睇有冇好感
有好感點都擠時間出

睇咩關係同做咩

關係係普通朋友同好熟之間
約睇戲個啲

想同你出既，嗰排忙到死都會提議遲d再出

可能佢真係好相信自己

佢個腦裝屎

其實答唔得閒之後唔會提話自己幾時得閒，係咪姐係已經唔想出

套戲佢有無興趣先
但有心嘅無興趣都想出去睇下
因為重要嘅係同咩人睇

如果你話出尼抬兩箱金條比佢
應該工都唔返出尼陪你抬

睇性格啦，有d女仔可能比較怕羞，試下問多一句囉，無反應就

LM

問多一句，講咩好

廿五歲女人單身有咩好怕喎，我男廿四歲單身都未驚過

睇你同佢平時有幾熟

男唔同講法啦，大把時間

難聽過粗口

係咪有咩謬誤定點
點解會咁比

霎眼27歲

大把時間同想唔想有係兩樣野嘛

香港真係好多人

Er 其實今晚冇特別撐邊隊
我支持日本隊

都唔係既
咁你可以自己問架嘛

有人呀～
病左兩個幾星期
終於勉強夾到啲力出黎做gym

絕對係
想同你出就點都會搵到時間出黎
就算推人約會都會同你出
如果唔想就要睇下自己有幾大興趣了....

係咪我錯覺
啲回開嘅巴絲好似唔同晒嘅

如果唔係生得樣衰, 女人都無咩可能單身

女呢

可能出哂pool

天生樣衰都唔想

佢地出曬pool

我明

我都覺得係
成班人即match即出pool
不過樓主都好心
仲留返呢個地方比我地呢單身狗圍下爐....

唉
23歲A0，都好大機會孤獨終老

果然
多謝資訊....

我俾人放過上網友中伏經歷post
唔好同我爭

係咪絲

下

如果係絲請大家可憐讓下我呢個老人家啦

有冇諗過我都有

我35碎大魔法師

識網友被收兵

我同個橙褲巴打出街
你有咩經歷

I know that feel buh

你地點樣三個幾用時間推咗百幾個po

有jer嘅絲打

咁你預左架啦

一秒都有100個留言

追女仔邊個會預自己做兵

仲要網上識喎

情人當然愛情人

Ok you win

算啦

長和深不霎去問

花生

又變返負能量post

唔準

靠你啦

我上報

唔得

我第一次入嚟 等我識下你地先 你地傾緊咩呀

一開波就打大佬點追

今日比呀媽催快D搵返個人拍下拖
大佬呀 咁易架咩
咁易就唔會A0左咁多年啦

巧

hihi

我都係

叫佢介紹囉 你串返佢 點搵呀大佬 你個仔我仲係青頭呀

春

我老母由冇乜點理去到宜家開始催我都冇

後備出局sad

每次有人問我都講 不如你介紹啊
佢地就會唔出聲

佢已經發動左佢d師奶力量 周圍叫佢d朋友同事介紹比我
係咁叫我send相比佢 佢再send比人睇

咁你點諗

我34歲大魔法師

賭錢

無晒熟人 真毒留名

sor

唔催都係好事
冇咁大壓力先

又好似幾開心

係
點知都攞個真心出去
都比人收做兵....

單身狗可以有正能量嗎?!

暖男巴

點解唔可以有
一個人都有一個人嘅好

扮住熟人先

到單左咁耐
就乜好都變唔好了....

在在

熟個班聽講出晒pool

介紹得既都唔係自己真正鐘意 你諗清楚

Hi

唔知你絲定巴

自由難能可貴啊

好似啫 咁自己知自己事

是但啦

準備去波了

果然....估到你地成日約出去
都應該出晒pool了
所以毒毒的我都唔阻大家

介紹左 咪拍下先 橫掂都無人架啦宜家

hi

自由左半世人了....

你好呀烏豬兄

佢地出曬池唔關我事

男人就無所謂，女人就係有d 麻煩

你地個群咁多高汁巴打
唔選返個???
btw
見你地個個改名都估到了
不過都恭喜大家嘅

辣殺

改名唔關事 u想太多了

你竟然係度

你唔莊埋一份？

1仔

無錢

咩意思

細有細玩 好似係

比左相老母先 可能人地都睇我唔上眼 最後我又變返順其自然

up 之嘛
起碼花花未

係烏豬絲

3仔

等緊你

有先算
佢地都冇介紹

你覺得我咩意思

唔想估

聽日買船飛去拉老虎機

好命嘅都係得3分1

諗太多

去食葡撻

唔巧估好啲

帽帽

等你講

在b

我毒柒嘛
人暖都冇咩用架

花花唔係咁膚淺既 應該

🤫🤫

見到你係度巧kind針

禾特登上黎等u

真毒留守

18歲deedee有冇人啱

真毒

禾見到好多陌生人所以唔敢出聲

3仔都忍唔住笑

出返去

世人誤會太深

師兄好樂觀呢～
你都單身緊?

姨姨做咩咁惡...

真毒沖完涼

你地係辣殺嘅話
我係揸紙了....
仲有輻射個隻.....

世人誤會個個係我

佢自己知啦

你好呀烏豬絲

真毒呢度

都話係你誤會咗自己

怪怪

矛啲貢既屎

乾乾呀

連登咁多毒撚（包括我）
有冇個睇得上眼

你

你毒柒姐
我係肥矮毒柒
有比較
大家唔會嫌棄你㗎

我哋講個事實你知咋

劇毒呢度

咩事呀烏絲?
btw我之前識你???

偽毒專心出街啦

佢誤會自己太深

你地係扭曲事實

玩大富翁死左好多腦細胞
要上下連登

hihi 好難跟呀你地 一陣就幾頁

唔識呀 宜家識你

旁觀者清呀

係一禁F5就唔同左話題

9up就得

咁Nice to meet u

準備睇波

呢度平均年齡係幾多

禾都覺 毒j唔敢出聲

乾乾咩做岩岩咁sad

18

全部都係18處女

禾16碎

睇波

做人盡力
做到好攰
單身單到
內心好攰...
生活苦悶到
活著好攰.....

係

12😳

識下我地 日日9up啦

喂你冷靜D

我會選擇係咁同人講 我都係呢到講左好多 又識到佢地 好開心 自己又成曰做運動 清爽 正

入得緊係啦

屌啊 臨出局都唔出我

一起底樓主就笑左

有㗎
間唔中有上黎睇下
不過今期都灰到連連登都無心情上了....

會呀....識到朋友都開心啦....
雖然可能有聚最後大家也會散
都始終叫聚過呢....
今日都做左gym
不過心情都係咁上下....

準備登機

偽毒出哂街 真毒全面進場

唔叫禾一齊做既
我宜家都變到心無雜念了 唔好諗野 密密做吧 有我陪你

喂 冷靜D

hello 真毒

佔 領 行 動
正 式 啟 動

哈哈…有你呢句
有機會嘅
我都係諗減下見練大隻啲
可能月老會望下我嘅....

抵啦

雀仔按摩未

執行李啦

已起飛 🛫️ departed
好似係

剛剛先食完嘢

delay呀

登機啦仆街

開左波啦喎

無否認

是咪hk express 黎

9衝緊轉場

你地去邊睇

矛呀

去飲野！！！！！！

唔係咁易架 葉c fu
爆哂場牙

睇左入波 夠了

卜左房

威 有冇卜埋女？

扑左

一齊見證

等你call啲女黎

@春

定個健身目標 咁會易練d 同埋有目的地練 練大舊個二頭肌 先

一個唔夠呀

一個夠啦 對於你黎講

點解要練二頭先

我打開10個

我舉例子姐

你以為你真係葉c fu 牙

kế tiếp

Nth

up mud 9

二頭好易練

識食

德文？人地登左機啦

勁過葉cfu

幫我練

佢俾人搶走了

收錢

不漏洞奶

卡比=wu cfu

佢前面比人搶左姐 仲有後面

呃人既

R 根溝泥

有冇孤高燦時呢

r 根

哦 即是 彈 咁解

無得睇

天使

追平

好撚想睇

就算贏波都唔關美斯你事

來

食糖水未

每六秒1毫

偽毒

矛
買返屋企食
WiFi 壞撚咗

落金拱門借free wife

各位it狗 機會黎了

It 狗 雞會黎了

係咪果d電話熱線收費

邊啲？

打去玩遊戲果d 細個

我練胸咋
諗住著衫會好睇啲

矛金拱門

落茶記可能有

今日先操完胸 巧漲

學識唔夠
睇唔明呀

話時話巧耐冇見過g!

半山區4000尺豪宅

你打過？
我無打過喎

金拱門啲wifi夠快咩?!

未用過

利申 用緊3210

練胸係每次去嘅必練活動

係咪艇p 緊

做乜唔用3310呀?

池已出 唔會再返黎鳥

點會仲見到g

冇錢牙 禾時薪$34.5 jar

同廢老子？

其他都要操 唔係大隻唔到

在在子

禾地毒撚fing j團去睇波牙

平均唔夠米6個班？

有內幕消息

似乎有份

做乜唔做保安呀
月薪都到萬6,7蚊

真野唔好拎黎講笑好冇

好像明白了甚麼

弱智唔請

金鐘m記？

2頭都有
仲有背同腹
多數都係呢幾樣
其他就帶氧了

邊句見到我講笑

Cfu 明白了

.

有出pool 飯食？

從來沒我份
9up當做例行 我慣了傷心

點會呀
有眼耳口鼻識呼吸就做到保安

偽毒好串

一次過操咁多樣？
我每次一組大肌加一組細肌

偽毒你是咪叫緊自己？

又嘲笑禾地班矮撚

我習慣了祝福....

我不過是個人 都會難堪

我地有米九清泉搵平衡左

這些機會不是我的

因為我一星期只做一日

禾真毒日日係屋企打機
唔似你日日一點先番屋企

我不過是毒撚 得塊毛巾

真。夜蒲在

好明
證明通街都係女
但無一個是我的...

清米九

男的也好

我幾時有日日一點返屋企

真，飲油卡巴叫緊自己？

裝咗gps

匿響屋企都凍親

@真。飲油春

報驚

你已經去到連男人都岩?!

笑鳩冇酒量毒撚

去咗買糖水

小花

肥

溝唔到女咪試下轉下方向
變則通

我唔笑人

肥慣

飽左十分鐘

正

禾唔是人

邊有笑你

搭條綠色線搭到餓

入左喇

邊個又係酒量差?

笑什麼，你也是

好想睇
冇wife

禾 一杯就訓低

呢度有好多高汁巴打
可供選擇

微我

禾半杯暈

Hi有女巴又入黎

唔怕
我都係

g chi牙左

你頭先話你唔會醉

女生唔怕啦
男生大鑊啲

中山山兄你似飲得個啲先岩喎

唔飲咪唔會醉

2號仔都除名

我會幫你兩個保守秘密

典解

假象黎

你哋班飲油偽毒

唔好周圍講 我怕比人執屍

咩咪咪

冤枉啊大人

飲油要除名
真毒有眼睇

男人出到去總會有人見你飲酒
一齊落bar識女仔又係飲酒
而我一杯都暈

已經mark底曬琴晚有上線既真毒

無酒量先可愛

尋晚你兩個發生嘅嘢

連我樓下間bar都爆鳩哂 痴線 想睇波姐

搵人幫我試下佢
或有無人報料證實?

禾去忍咖啡點知冇！

識睇一定係朋友屋企睇

你又高大又大隻
一定汁你
好在我好安全

無朋友...

無朋友

矛朋友

又屈
又加深左世人對我既誤會

有故聽

附近有無靚仔

好彩買左nowe

下？好屈

我肥矮柒毒

大家好
新人留名

無可能
好多人都知你大隻仔黎

笑屎禾
佢地當咗顧客係店員

你地3個連續覆同一句

飲油偽毒 摘晒名啦

2:2

筆c

OK我走

唔講啦
大家明

無靚仔店員？

攤喺屋企好舒服
但又唔捨得咁快瞓

牙筆

挽留

牙春
今晚又食烏冬呀？

禾都好累好累好想訓返夠本

聽日都係瞓返夠本

球波靚到

6點幾要起身練波 想死

2號仔後衛都咁識射

係咪應該要瞓 已經

大波絲

岩，今日太早起身

睇埋場波先

我7點3起身

幾時出我啊屌

12點？

有幾早

你早啲

攰撚到

同意

因為真係矛

無題巴

10點幾 星期六黎講好早

瞓啦
睇咩波

一開3:2

屌 放假 都咁早起 好辛苦

想睇美斯出局

好睇

好似矛

Bk左早場打波矛計

今晚打beeno

唔想睇
無feel 今場

Blacklist

喺邊度打呀？

又有食烏冬

打邊爐都要食烏冬㗎喎

屌咁多入球

又入！

抵輸 無後防

又係噃
禾煮巧味啲

屌咁多入球我淨係睇文字！

整碗嚟食吓 thx

大胸雞

為咗睇ball我搞掂咗個WiFi

戴巴拿睇黎都係唔洗出

飲酒點先會醉

快飲

冇追post有同感入嚟揮個手先
自己一個唔覺得有問題
有比較先覺得有問題

酒量淺

絲打
比較真係真
個個都有我冇感覺垃圾

無啲咁嘅su

好勁

睇住日日都有人po放閃曬bb相

橙

唔通牙朗小花真係機場見

好傷心

放閃真係睇到自卑

呀

已經好快飲緊第三杯
頂肚但唔醉

你下次出嚟陪我飲！！！！！！

飲咩酒先
你做乜想飲醉

烏豬

邊到勁

你是咪醉咗啦

溝酒

禾飲一啖已經訓覺

唔開心咪飲！！！！

未啦

飲多啲就冇事

求奇蹟

阿古路有冇掂過波？ 美欺天使次次都冇右腳

咩奇蹟

入多一球

Molamola

完了

入左粒

美斯登機

登機啦 唔出我丫拿

唔開心好似飲極都唔會醉

怨氣好重

想醉開大酒直隊好快手

下場都好吸引 好想睇

我唔開心先易飲醉

乜野酒都要杯溝落個大桶到 包你醉到起唔到身

睇啦

睇！

阿古路頭鎚入波喎清

一杯齋lit即爆

係咁飲啤酒

美斯登機啦

而家wing 緊

之前隊過馬爹利都係咁

你飲得快嘅話好停喇

飲啤酒點醉啊

船p導人向善

其實自己一個都冇時間
放工去做gym約frd見再搞下公司嘢已經一日
諗下將來plan下投資做下facial陪下屋企人又過咗個週末
邊有時間
唔通真係要信主去教堂？

比哂tips你 想醉其實唔難

淨係知而家wing 緊

好獨立

個肚漲爆先

我想醉

a)溝酒
b)齋lit
c)繼續狂隊

痾多兩次尿無事啦

我已經feel 到再飲就想嘔
淨係覺得成個人好想fing

一定係a 最快

隊緊

一陣冇人陪我飲 應該會出事

成班mk傾飲油

真毒出返去先

a+b+c

冇仔鍾意獨立嘅姐姐

要休息

me

悶酒咋

叫你 在在絲？定你係巴黎

差不多啦

有人對我好就得

咁如果絲打生活充實
又養得起自己
又唔洗好介意

嘔完又醒返

呵！
睇埋樣子囉

唔想醒 醉下可以開心下仲好

自己一個就唔好醉啦

你可以叫我在巴

但我無棍

老係老但未必係雞

關雞咩事

留名

沖個涼抖陣又下場波

眼訓了

美斯機已登

法國好波～～

下場支持烏拉圭

嘔唔到啊

唔想返去可以點

超人累了

係買醉既唔好飲啤酒
嘔到變噴泉都未醉

扣喉

再鋒利既刀都有生鏽既一日牙

啱啊 開支大酒就正

留個位置幫u call m 布能時

沖個涼醒下先

大酒溝d red bull
唔怕死可以玩下

下次飲咩 唔飲cocktail

需要磨

好快冧

Red bull 保你繼續hyper

唔會wor

出面無識到男仔咩

完全識唔到

識唔到d你睇上眼咋

食屎啦
啲仔見到我都彈開呀

識到就唔使叫春

俾2個藍剔人唔係你專長咩

磨完又黎！

Damn right

飲油達人

唔知咩事落井下石先

未見過禾唔計

廢老咪搞事

邊個唔想有人錫，有人同你講早晨早抖

純碎係對red rull嗰啲冇乜feel

咪係

春！
3仔咁夜未訓

真厲害

啱啱睇完波

agger

乜有得唔計嫁咩

每日係度講早晨早抖

聽講好多人講完早抖根本本訓去玩第樣野

早抖

未

早晨

巴野留低tg 有專人同你講

牙在番到屋企未

巴打

Tg iamlingling

自己唔鐘意 唔計

你估下

以前既野 唔計

識玩

added
早抖

去左人地屋企開淫賤派對？

學下

唔小心嘔咗下

原來係叫禾估番左邊個屋企

虎啤唔好飲既

呢度好多飲油人

我好撚廢

下次可唔可以搞到我醉

可以

個個都咁飲得既
我一滴酒不沾

我飲少少咋
要叫船p煩

我好少飲油 真毒

鬧佢啦花！

你有無得睇下場live？

Pm鬧左

卡比千杯不醉

冇人9up
訓

我仲想飲

靠你

點搞先

大個仔啦，要學下

唔飲唔知身體好

可以點搞

你乖喇

飲兩杯就頭痛
仲有飲得多會發癲
平時抑壓得勁

群p出手

我好辛苦啊

wrisky party

我地係度 阿花係度

你仲有我地啊

已經呻完

辛苦既時候已經過去
黎同我地無限吹水啦

恰著左

我唔知可以做啲咩

所以我先唔想你地好似我咁樣
尤其係樓主
我係你身上見到我以前嘅影子
我想你幸福啊

我都眼訓完岩岩醒番d

由佢飲啦 佢無野發洩

啱啱俾佢飲左幾杯了 飲到嘔都未醉到

原來你地一齊飲 長知識了

我知呀

乖啦 唔好咁 你要堅強啲
好似我咁係咁飲既令自己開心其實好on9
搵啲嘢去做令自己開心

開大酒比人啦
飲啤酒真係唔掂
一係比shot 佢

重有兩個朋友

一模一樣
我完全明白呢種感受

You are not alone

佢自己嗌的，我少飲唔識嗌

由佢啦 醉到訓醒就無事 男人係咁

太頂肚

好彩冇搞到人地間舖

嗨急尿巴

矛無問題

禾明啊
明明有啲事好想做到
但原來無能為力
嗰種感覺

咁少爺啤好飲嘛

帽上水
今日咩事個個都

1 打 tequila
可能飲兩三shot 都收皮了

絲打唔好喊
我同你一毛一樣

我上個月飲咗成班馬爹利 都係咁上下

深夜又變左負能量集中營

前排都好灰潛左

係咪要到卡比了

飲完瞓晏覺

連屋企人都唔可以講只可以同自己講

冇事冇事 yeah

好似經常都係咁

到我咩野？唔準講禁字啊屌你

你地要無事
我仲處於放假好開心既階段

係
夜半訴心聲time

我反而想試下咩感覺

你要有我係到先飲得

少爺好飲
麥子都好飲

飲手工啤就唔好求醉啦

Ho sweet

絲打你因爲咩事咁突然感觸

對海講都唔好對自己講
講得多會痴線
利申痴左線

月亮藍

以為你唔返嚟了

頂 我支日本whiskey 仲係個朋友到未拎 無得飲

手工都好飲

每天主角不同

咁應該飲咩

冇醉 放心
返到樓下了

但次次你都唔係度

講下其他野先～
我決定買你果款耳機！！！！

你想飲咩？講到好攰 想醉咪溝酒囉

唔叫我

屌
你個語氣

G 持
暫時覺得物超所值

正喎，咩牌子

唔記得 手信黎

邊款

好sweet

好葡萄

加油

呢d 說話
我諗多左

做乜野 我個語氣好正常啊

我都想有人關心

巧 即淘！！！ 諗下買咩色巧先

佢兩個真係好sweet

大陸野，叫魔宴

勁夾硬轉得，笑死我

但我係真心想講

都要佢聽先係

好喇咁 開心膠光年！！！

你諗多咗 佢都係我好重要嘅人
我唔想佢有咩危險 or 唔開心

100幽默暖男

返到屋企 準備睇朗朗

就開皮

放假太開心，處於hyper 既情況，咩唔開心既野，俾五分鐘我就消化左！

真好

100毒男

前排識咗個男仔
俾佢撩到差唔多以為我應承就可以一齊
點知應承佢之後佢話冇諗過我會應承
話佢只係見女就撩
就直接消失
個下我真係覺得單身咗咁多年
一真心就錯付
我抵死

頭先咁負 睇波開心下啦

仆你個街 屌你老母

可以笑的話，不會哭～～～～

邊度識

禾驚牙朗又豬
諗起就唔想做人喇

咁係佢仆街
你見到一個你覺得可以依靠吓人
係冇錯架

有美斯陪佢 唔怕

朗

當代兩大球王一齊登機

荀盤！

大把人想識姐姐
你地唔洗驚

大叫 屌你老母

咁咪唔駛自己用手

葡萄牙euro 都柒下柒下入決賽啦

佢好仆街

沉淪在回憶中無法安眠

屌係廁所wing 撚咗
我會唔會瞓埋

2&b 登左機了

唔會 牙朗會戰勝歸來

提子今次冇乜運啦

駛唔駛5分鐘呀你
好消息：你有三日假
壞消息：你得返兩日

冇㗎
喺我角度嚟睇佢都算係好人
起碼佢冇呃我
佢連幻想都冇俾我
已經好好

唔准笑阿仙奴之子

半杯水的價值

我都想努力但的唔起心肝

唔巧牙

一心諗住睇佢決戰忍者龜架嘛

好撚仆街

你未到我個階段 唔好試

2b 同忍者龜比
笑死本宮鳥

爺爺走左無人保佢架喇

咁真係好hurt
屌佢
祝佢單身

出嚟啦！上床先瞓！

係廢吖嘛

唔準笑球王B

睇住先

利申

都係對自己好啲
對自己好啲先會搵到對自己好嘅人

球王B 比爺爺縱壞左咋

千秋萬世

未沖涼

爺爺等唔到2&B成才

扭曲logic

有個理論
就係你咁灰會嚇走想同你發展落去嘅人
所以話 要愛自己先會出現愛你嘅人

係高層嘅錯

根本係事實

又唔係咁講 連自己都放棄自己 憑乜叫人唔放棄你

所以...一係改變自己 一係接受自己

我都有好努力愛自己
努力做一個更加好既人

要記住你at least 都有花花 對不

美國佬快啲走 ！

有努力就好
記得
愛就係選擇
選擇即係捨棄

你都係at least有花花

雲加好慘啊

因為未開波

爺爺係無辜

當然要，啱啱夜晚都收到個唔好既野，覺得自己好廢，都sad 左一陣
只係收捨左心情，下次再努力

我唔明

平時深夜得我一個係到連架咋嘛

樂觀男神

你過去嘅經歷已經話左比你知無可能贏得全世界
魚與熊掌你自己揀

今晚有波睇點同呢

愛即係你要搵選擇
選擇即係你要選擇去做a 就要放棄b c d 甚至更多
所以唯有自己識取捨
先會去愛到

所以...

因為我知有d 更sad 既事係無可改變，對比果d 事，好多野唔算得上係咩

雞脾

夠鐘閃人

而家冇事就得
俾心機總有出頭天！！

加油去傳達依個信念去俾更多人知

開波！屌 點起身 又要訓練自己升仙

捉住最重要果樣野 其他野已經唔重要

我都想樂觀啲
雖然我有時都會好阿q

咁你明未

佛系

係
而家all in 烏拉圭先